點樣可以令到自己把聲好聽d？

用得口呼吸既人通常有鼻腔音
點改善

絲打對大選有咩睇法

鼻音係咬字問題
可以訓練慢慢改善

但音質好唔好聽係天生
除非幫聲帶整容

正解

先戒除鼻音同埋用口抖氣呢啲問題先啦
戒鼻音你可以自己係屋企果陣
塞注個鼻講野再錄低佢，再聽返
慢慢執自己既發音，搵到發音果陣冇鼻音既感覺
適應左佢

之後你可以去學下唱歌，睇下youtube啲發音教學
學下胸腔共嗚
當你講野有少少胸腔共嗚果陣
應該會對你把聲既悅耳程度有唔少改善

D人成日話我講野冇高低音 好似就斷氣咁 但我唔係好瘦弱個d人 我都唔會聽返自己錄音 把聲咁我都唔想架 言語治療有冇用

你自己對鏡講多d好過
洗乜去到言語治療